藍牙耳機 powerbeats pro

好想買部
隔音好
唔易甩
電量好
最緊要靚聲ge藍牙耳機

好似唔錯，但有無更好性價比耳機推薦
近排聽緊 billie eillish 新碟呀
依加個藍牙耳機太廢

Monster AirLinks Elements
有無人俾下意見

beats 啲人又話個音質對唔起價錢

正皮俾Billie

自已用jabra run 啱自已用好舒服又防水有時沖涼都聽住
電量ok 6仔轉iPhone x之後藍牙connection有明顯提升好少斷
不過通話收音垃圾

唔係放佢黎呃正評
真係想買個耳機黎襯返佢ge歌

sony WF-SP700N 呢

可提供充裕澎湃的低頻量感，而且不會影響到人聲的清晰度，樂器聲也見圓滑

老老柒柒 你買藍芽牙機係為左音質 會唔會搞笑左d?

上網睇到隻ATH-CKR7TW，想問下有咩評價

我反而想知通話能力
而家巿面上啲真無線
如果背景太嘈 好多時對方都聽唔到人聲得背景聲

已用緊 非常好用

隔音一般，戴得舒服，聲同airpod差唔多但bass勁d

powerbeats pro 好聲過airpods 好多喎
不過要換返啱既膠/棉先得

係apple store 試用完， 覺得差過用緊既jaybird freedom好多， 係原裝耳膠問題定真無線啲聲點都差啲？